【811港島東大遊行】 不反對通知書結果已出

淨係批維園集會， 遊行同渣華道集會都講明禁止

北角警署有伏味

即係自由開路

咁傳晒福建幫， 唔俾都叫有道理嘅
但係好似有建議轉筲箕灣過去

港島東出不反對通知書 但大埔個到唔出

而咁岩又傳緊北角有逼建幫搞事 警署又鋪曬白布

真係傻既都知佢地想點

禁止埋添啊 好撚大嘅官威啊

你有冇睇清楚內容

有臭味

屌 原來係反對 自膠

警察唔係去解決當地既黑勢力而係禁止市民基本遊行權利，請你話我知呢個係咩道理

即係be water 維園集合 滿人再散開